---
layout: post
title: Checkout my forked version of reddit-is-fun
categories:
- ANN
tags:
- android
- opensource
- reddit
published: true
comments: true
---
<p>每天上下班要花掉两个多小时，这一路只好浏览一些新闻、reddit以及HN。reddit的app相对来说不算多，找了一圈倒是在market里没找到的reddit-is-fun最好用，功能最全。HN的app最近添加的一个小功能非常实用，通过viewtext.org打开链接。使用这个服务，可以提取出页面的正文部分，既减少了流量又提高了阅读体验。于是我想到给reddit-is-fun添加这个功能。reddit-is-fun是个GPLv3的软件，程序本身就在github上，对Android一无所知的我花了两个小时完成了这个功能。感谢IDEA，感谢IDEA的Android插件。</p>

<p>给作者发了<a href="https://github.com/talklittle/reddit-is-fun/pull/149">pull request</a>，不过作者最近似乎没有什么实质性的动作。不等他了，今天先把包含这个功能的fork放出来，大家如果感兴趣可以下载安装。这个fork的版本为1.1.4-sunng0，应该不会影响未来升级的吧（我猜啊）。</p>

<p>可以通过这个码下载：
<img src="https://chart.googleapis.com/chart?cht=qr&amp;chs=300x300&amp;chl=https://github.com/downloads/sunng87/reddit-is-fun/reddit_is_fun-sunng-fork.apk" alt="https://github.com/downloads/sunng87/reddit-is-fun/reddit_is_fun-sunng-fork.apk" /></p>

<p>链接地址：
<a href="https://github.com/downloads/sunng87/reddit-is-fun/reddit_is_fun-sunng-fork.apk">https://github.com/downloads/sunng87/reddit-is-fun/reddit_is_fun-sunng-fork.apk</a><br /><br /><div class="zemanta-pixie"><img class="zemanta-pixie-img" alt="" src="http://img.zemanta.com/pixy.gif?x-id=9d42ee6d-b2e5-8b52-a96c-e6e2dcd87c53" /></div></p>
